兒登仔反謝安琪疫苗論又反疫苗 是否精神分裂

連登仔不嬲百毒不侵

兩個人黎 你智力係咪有問題
連登上面有人話要屌你老母係咪亂倫

講到呢度好似得一個人咁

連登仔一定要全部統一思想? 得某啲國家先想咁

所以咪日日連登仔連登仔咁叫

目的都係標籤分化

反中醫

想偷換概念？for all 同some 都唔識分？連登仔（主流）唔係反所有疫苗，而係反中国制（姐係出咗名做假野嘅國家）疫苗，而謝安褀反個次唔係中国制嘅，連登仔（主流）都無咩理據去反對使用。

反支共疫苗咋喎